靚既女仔有好多,但係咁襟睇既真係無..

女仔 男仔✅

個樣真係好90年代

如何面對

古典美人

邊間教會？

襟睇唔等於靚

又靚又襟睇

嗯

唐氏加輕度弱智樣都有打手 唔撚明

好靚

英納格咩

是

你戴過未？

樓主死基佬快啲去睇精神科啦

未

How about 岑杏賢

因為係男人

可愛

男人。化妝。基

非

垃圾post, 拉

男人樣…

不了

不了 拉

印度人真係好變態 男人都搞！

食左是靚午未

定被樓主跟蹤

樣衰

很正

牙巫不正

當晒係定延算

男人係襟睇啲

定延最正

定定咪百厭啦

咁襟睇只有定

慘過番印度:想一起攬

果頭講完定 轉頭就咳